be water呀

be water呀

忘記左呀?

行出去＝自首，比人捉＝可疑

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Be water

散 有咁快得咁快 叫人散

散離開戰區